［劇透］其實洛基係咪真係死咗啦

係A4見到洛基因為拎咗宇宙魔方走咗
我一直諗緊嗰陣洛基會去邊
而當我諗下其實個時間線
洛基會唔會有機會返咗阿斯加
而好似雷神2嗰陣扮奧丁做咗國王嗰個情節
所以跟住啲劇情發展洛基已經死咗

老實講雷神2有啲亂同唔明
所以歡迎討論同埋圍插我嘅觀點
當然 我都想見到洛基未死

搵人推翻我論點啦 唔好負評完走啦

兩個平行世界黎架喎

即係拎咗魔方走嗰個洛基其實已經唔知去咗邊 可能呢世都唔會出返嚟？

可以係冇死到。睇下marvel 想點講。

在《復仇者聯盟4》中，英雄們穿越時空尋找無限寶石，不慎紐約之戰的洛基拿著空間寶石落跑，創作出了「洛基沒死」的平行時空，影迷皆認為這是為了影集埋下的伏筆。近日，漫威最終章的兩位編劇克里斯多佛馬庫斯、史蒂芬麥費利終於鬆口透露，後續「洛基」與「緋紅女巫與幻視」的獨立影集的故事時間，是發生在《復仇者聯盟：終局之戰》之後。

這項消息等於間接證實已經在電影中死亡的洛基跟幻視，將有極大可能死而復生，兩位編劇表示：「漫威會充分考慮《復仇者聯盟 4：終局之戰》當中發生的所有事件，影集將不會是從側面去敘事。」而在這之前，導演羅素兄弟也證實了：「洛基在另一個時空的確是活著的！」

台灣新聞

去左接任下一任紅骷髏守靈魂之石

infinite timeline infinite universe infinite loki
唔明就去睇下rick and morty